香港有冇YOUTUBER靚過肥蛙

香港YOUTUBER勁少女喎
仔同女比例差唔多9比1

－－－－－－－－－－－－－－－－－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀

溝佢LO

Cat

師兄識食

內心美麗

影相靚 睇片差d

師兄首先要問一個問題，無波既女算唔算女先

蛙姐單身了

蛙妹

你又知？

人地IG都話分左手

勁多狗公安慰佢

無留意

ig講左

黃色經濟圈的障礙

講唔出

牙冰然十條街‧‧‧

呢個女仔好有機心
明知自己靚過個妹咁多
仲要同佢一齊拍片，一齊影相
想比人一種"高下立見"既感覺

蛙姐真心靚

唔反對

咩事分左手丫

而家香港咁
佢仲有心情搞年宵賺錢

全職YOUTUBER唯一經濟來源就係靠人氣拍片同賣野
賺唔到錢點幫香港人丫

其實佢當初係因乜野彈起

可能係外表似日本妹
香港youtuber又無靚女
我知道依個人果陣佢已經彈起左

AV

靚唔靚就好主觀

不過佢有成十萬followers 都幾識經營ig+youtube

因乜事分手呢

蛙姐真心靚
佢同阿妹拍個D真係笑到仆街
成日玩9阿妹

靚就唔係喇
靚定意我包括埋要性感
佢係完全主打日系可愛路線

想Youtube搞女性平權？唔係做咩提比例

講野 招招積積 牙牙擦擦咁
串妹一名

吉吉幾正 有冇人睇過

冬ot Bella flavia?
啱青奴米露迪？

真人樣衰

見過 落左妝嚇親人

有幾鐘意佢 唔造作

頭先開live, 嚇到9縮

呀冰

純文字討論

咁嘅post都推咗上熱門喇屌

我都係佢彈起左先睇 可能真係純靠個外型上位
D化妝品介紹同旅遊完全係focus係自己個人多 而唔係個地方同產品

見過一次 感覺未到樣衰 但就真係生得好似青蛙

但係我覺得佢個妹都靚女

香港啲女youtuber 真心悶
臺灣就算係資訊性嘅都好多靚女
eg慢慢/飽妮

香港又係女嘅淨係諗到肥丁手工坊

海恩奶油

飽妮真係正到癲

其實佢啲片都幾無聊

咪玩啦

佢個人本身唔浮誇無個性
不過剪接幾有心機手+靚搭救

想知想知，畢竟拍咗咁耐...

同果啲淨係識旅行化妝品食玩買嘅垃圾utuber根本冇得比

一開始係覺得幾靚女+剪接算係有心機
不過內容真係唔會吸引到我keep住入去睇

Btw on9笑波子依家折墮到啲片名打書面語，得返支那仔睇

已經冇留意活係yt平行時空嘅人了

agger 樣靚身材除咗肚腩都幾好 起碼性格唔港女 夠真

用無痕模式上有時會彈岀黎

佢拍任何片都係以自己為主軸 even係拍資訊性嘅片

圖？

又係化妝

下有咩
好似得飲飲食食旅行同淘寶

其實佢個妹都靚

人地好錫個妹...

有機心嗰個係你

教人點化妝同淘寶開箱都算係資訊性啦
同埋人地D旅行片 好多時都會介紹下D特色地方/交通資訊咁
但睇佢D旅行片真係純粹係為左睇佢本人有咩喜好 FANS向

第一次聽
其實呢條友乜水黎 阿豬阿狗都有130k followers?
定係我脫左節？

蛙姐好正wo 又矮

佢帶起埋個妹個channel啦 好快個妹都應該可以唔駛做日日去玩
佢地最新條片去東京好似坐business 有錢過好多社畜

咪玩啦ching..佢咁撚樣衰

其實蛙妹真喺有啲樣衰蛙姐靚過蛙妹好多

YAKI WONG

拍淘寶開箱

佢d片係幾有心機

我淨係想睇佢無左個留海同大眼仔個樣

Emily Lau 好正

睇佢直播 睇咗陣已經發現好撚多港豬
係咁問挽唔挽AIA 去唔去迪士尼
邊度邊度好挽 邊度邊度有好西食

On撚柒鳩 屌晒你哋老母

佢靚

佢妹已經7萬幾訂閱

淨睇佢頭會覺得好正...
但個身一入埋鏡就扣晒分

隻機票應該唔係自己買
蛙姐係去做嘢順便玩

呢個算靚

屌 我走去GOOGLE
好恐怖

有好多心智未成熟嘅中學生𡃁妹睇佢

Melody Tam

咁如果自己坐business無理由叫個妹自己坐econ既

家姐94年已經全職做唔駛返工夠成日去玩 真心勁

20號送Gillette剃刀，21號就分手

我覺得佢幾靚
三庭五眼唔會樣衰

陳恰

佢去日本有咩做又唔係幫咩產品賣廣告
抑或係採購年宵賣嘅貨品？

個人又柒把聲又作狀

肥蛙打手真係好煩，間唔中就向連登吹奏
睇佢d自拍同廣告post就知佢有幾假幾做作啦
仲要入屎萊姆公司，知佢係邊type啦

蛙妹唔叫樣衰啦

講多少小

阻阻大家 最後一日 德國制裁中國嘅方案自己簽完 記住叫埋親戚朋友老竇老母簽

簽個名有幾難？ 你哋到底想點撚樣啊？？？？？？？

咁都有得講唔通唔同個妹影相唔拍片

每一次有新片
連登熱門都一定有佢嘅post
話冇打手我真係唔信

佢同條仔好似好 sweet架 bor
竟然分左手？！！

j lou

分手咁突然
睇得出好冧條仔架wo
成日送野比條仔

無咁諗過
層主最有機心

其實我都想問
仲有咩人會睇佢
佢啲片口味咁獨特
一般youtuber好似都冇乜人埋佢身
佢係咪又係唔去啲youtuber聚會嘅人?

整容mk臭閪 成隻怪物咁

睇到佢釘鼻環已經知冇撚得救

得意但唔靚
本身覺得佢幾慳家咁但打手多到聽到個名都覺得煩

下巴同外星人冇分別

佢讀完vtc之類 又返美容工
然後賣手作 都夠生活去玩
不過佢衣著真心好慳

慳係好
但成日開箱介紹淘寶嘢

佢ig del灑希哥 反而希哥冇del佢

佢之前好似話年宵賺到十萬？

矮（可愛）+化妝靚
睇片 性格吸引

係15萬純利

鍾意得呢兩姊妹既男人
應該有嚴重既戀童傾向

特別係個娃妹13歲樣 平胸又矮

佢有冇表過態

香港youtube界 啊冰無得輸

縮細版Janice Man

似係希哥出軌喎

你真係要驗眼

cat girl

成個賓賓咁嫁喎 ching你眼冇事嗎？

佢個樣係細個左啲姐 又唔叫樣衰嘅

磨牙

雞蛋妹贏晒

屌衰咸濕禁左入去

咁都比你諗到喎

佢唔係轉左做全職做youtube喇咩 應該好好賺

有 6月開始到而家一直都有出去發夢
ig有做文宣
+佢話分手唔關政治立場事

Btw我都好想知佢同希哥點解分手 話晒都拍左好耐拖

比人中出即飛

好柒

好撚普通

94年？

點解咁多佢嘅打手 好撚煩

佢DSE 一定係94後啦
除非留班架姐

好多片都有

利申唔識化，唔知真素定假素

人地通宵剪片、準備年宵唔通又話你知咩...唔係，真係話左比我地知，係你唔睇姐

證據？唔好得個講字同啲藍絲廢老一樣

屌你班撚屌埋堆話人埋堆，人地想專心做自己野唔埋堆又話人地無人埋身

無啦而家，6月之前淘寶唔淘寶只係一種生活模式姐

所以？

我埋單

挽你老母

行街見過幾次 皮膚勁差
爆晒粒粒 都用粉底遮住

當童童冇到 ？

真係時勢做英雄 如果佢依家先黎做淘寶開箱應該死硬
佢定位應該係比D中小學雞黎學佢點化妝
佢旅行同玩樂片睇過都麻麻

KisaBBB

中出完仲留嚟做咩

收皮

你仲樣衰

有名你叫蛙姐，係佢畫個隻青蛙好多人中意先彈起

食屎

幾耐之前先 佢好翻左成年啦wor

佢不嬲都講明話唔同其他人合作
除非本身私底下係熟咗先會一齊玩
唔會為合作去合作
仲有有層主話佢加入屎萊X公司
係咪on9佢邊有入過

佢之前唔係有入公司咩 仲拍左條片講
不過唔知係咪屎果間

到底⋯要幾有機心嘅人先諗得出
人地錫到個妹濃啊

咁撚樣黎開po賣廣告都得？
聽都未撚聽過

冇人留意港豬

岩岩入過去睇下
飲飲食食去旅遊化妝
睇完都冇得著

依到廣告版？人地開po講自己意見關廣告撚事？

你平時睇開乜野著作？村上春樹？狄更斯？家科學期刊？

講事實
唔洗達堆人名黎拋浪頭既

講咁多版都講唔出香港仲有咩youtuber可愛靚過佢
香港真係勁少女youtuber
加上敏感少少話題就比人話係雞
我都係睇台灣多
美麗妄娜幾正

講事實，想睇下你平時睇啲咩咁撚有生活品味，想學下野等自己多啲得著，提升下自己

睇d咩關你撚事咩
講事實又要唔高興

事實上好多人睇佢地都係娛樂下
睇直播打機唱歌本身就好on9

事實就係串鳩你on9，咁都睇唔撚出？仲講到自己賴係高人一等咁，你自己無興趣睇依方面嘅野還無興趣，無人想改變你，不過見你講到睇個youtube都要學野咁咪串鳩你囉傻閪

你都幾撚無聊喎
講自己睇法都唔得😂

無話唔得，我都係講我對你嘅想法

樓豬幾醒，明明隻肥娃就唔靚，你就問有冇人靚過佢，令人有錯覺以為隻野好靚

咁都冇人阻止你ff既

下次開cat girl

點樣ff法？你又駁唔撚到自己賴叻嘅事實，講一句無得著你覺得好撚型？youtube大把知識型channel你唔去睇，係個吃喝玩樂為主嘅channel到look for 咩得著呀你想？想學野唔係YouTube la 真係人唔笑狗都吠啦，緣木求魚都算，柒左咪由鳩佢囉，唔通我狙擊你咩，係都要係到講埋啲唔撚關事嘅野，你要嘈我咪陪你嘈囉，點ff法呀唔撚明你噏乜鳩呀懵撚有邊到講錯你呀，叫連仔刪po囉

阿冰

未發育咁款

狗也

catgirl發育得好好

即係點

係真係冇得著喎有撚講錯
講事實又唔岩聽
你自己點樣ff老屈我講都好
都改變唔到我講事實

點樣生得似青蛙

其實佢個妹髮型係有問題
額頭太高

你都唔係扮on9架喎，我有撚否定過你講嘅野？其實你明唔明人地笑緊你啲乜？笑鳩你係海中尋鳥，空中尋魚，嘥鳩氣呀，你期望係一個娛樂性質嘅channel到搵rocket science？叻豬

佢個妹...有啲似女大j

兄弟姐妹個樣生成點唔到自己話事 唔通唔靚就唔可以感情好咩

又係大軍

ff到離哂罩
你咪繼續係度老屈ff 囉

Kat 超索

你見唔撚見到你一個正皮都無

大佬依到連登嚟 肥蛙唔好入嚟 cls架

你識唔識中文？睇唔睇得明？問撚左你邊到ff、邊到講錯、點樣理解錯，你又講唔出，噏黎噏去都係人地ff
同啲藍絲廢老真係一鳩樣，駁唔到就無視人地講嘅野，唔撚回應扮睇唔到然後重複果三篤屁不如考慮下轉陣營？以閣下咁高尚嘅品味同智商，你啱係對面多啲

你睇佢連續覆左咁多個就知佢係肥蛙打手/fd
講真大把utuber拍旅遊片係可以好有資訊性
eg 介紹好食嘅食肆餐廳/值得一去嘅景點咁
但佢嘅旅遊片就真係純粹係自我中心圍繞住自己咁囉

冇計啦講事實
駁唔到又否定唔到
淨係識ff老屈
作d野出黎打稻草人

wtf 咁叫自我中心

Pat 陰唔知想點 勁想幫佢剪
我覺得佢妹靚d

ok當我用錯字眼
但個內容都係以佢自己為賣點囉
佢又唔係搞笑/有娛樂性
又唔係推薦d食肆景點咁係資訊性
個內容就係用自己黎吸引d細路or為佢個樣而追佢嘅兵

每個youtuber都有佢嘅style架啦，你想睇資訊性多啲嘅咪去返富有資訊性嘅地方睇，我睇唔到有乜衝突，你鐘意睇完拎黎參考自己去旅行就有人鐘意純粹睇佢點開心架啦，而家係咪你可以代表全部觀眾先？第二，我鐘意佢又點？鐘意佢所以幫佢defence都要有料架，好似隔離條on9仔咁柒撚蒙蒙食甜筒咁我就一早收左嗲啦

真係要學野youtub大把野學，咩年代呀一定係圖書館睇書先叫學野？
當左飲食旅行無聊廢片係主流仲要大大聲講岀黎
唔洗衝岀黎柒喎

你有無見到佢幾多廣告呀
一個廣告幾萬嫁

我都留意到
高下立見，明眼人都知咩事啦

講句睇完冇得著
好中立客觀姐
都可以起哂鋼老屈人生攻擊

佢個妹咁撚樣都話靚，仲咁多人follow
搞到我覺得係咪我眼光好有問題

一個當左youtub=肥蛙嘅人，係咁上下啦

老老實實，你係咪真係拎白卡
紅左字又唔解釋，完全睇唔到你想表達啲乜，我無否定過你講佢內容令你無得著依個事實，我係純粹係笑鳩你賴叻再講，如果你連咁短時間內發生嘅野都記唔到，你一可以選擇一路嘈一路睇返我地講左啲乜，二摺埋返去申請拎白卡

老是常出現

你眼殘？見唔到我上邊有講知識型channel?我係串緊條傻鳩咁撚有品味唔撚洗黎YouTube呀，屈就佢呀，連登最近多左好撚多弱能人士，ching你中文閱讀拎1？

下 不了

佢自己既遊記 VLOG原意就係記錄生活
又唔係拍電視節目 內容係自己有咩問題

我無話你唔中立唔客觀喎，好似你可以留意見一樣，我都可以表達對你嘅意見，人生攻擊我就有少少保留，一開始係有少少，不過好明顯就係愈同你嘈愈發覺我所謂嘅人生攻擊其實係講緊事實

有能力搵錢又要酸
又唔係偷呃拐騙 傻的嗎

你想參戰幫下條傻鳩，唔該都拎多少少料出黎呀，唔係兩個一齊柒架咋

所以你都agger佢內容係以自己吸引d兵同細路追
成個討論都冇話過佢有問題 只係講緊有其他youtube channel內容拍得比佢更吸引

波仔家姐

Sor，原來你就係頭先我覺得你中文閱讀拎1嘅ching，咁我唔怪你，唔可以對你地太高期望

無圖點討論

同層主解釋番肥蛙生活去玩既原因都被屈係酸
娘娘d兵真係好恐怖

原來講事實=懶叻

佢呢d樣係無撚得輸的
100個男人98個都愛

淨返1個係基既，1個係眼角極高既連登仔

人地話肥蛙啲野冇得著，你就問人睇開咩書
即係喺你眼中youtube全部=冇得著嘅野啦

唔洗兜啦，淨係識人身攻擊

點解要將想法強套落我身上⋯
其實鐘意睇咪睇囉 唔鐘意咪唔好睇
點解要下下話人咩兵同細路追
你口講就話佢無問題 但句句都喺度貶低人

騎劫政府宣傳片廣告三部曲 與警暴割席

點樣高下立見法，邊邊高邊邊下？想睇下大師有咩精闢見解，我依啲平民就剩係知道每個人對同一件事都有唔同嘅處理手法，無分高下，有人刪相block人就有人留低回憶做返朋友，我睇唔到有高下之分

老屈ff當事實
識到你d咁既人真係喊三聲

咁有人鍾意睇佢撐佢就自然有人唔鍾意佢嘅片架啦
唔通要清一色讚佢先出得聲？ 況且我已經係夠哂理據唔算盲反喇啵

事實就係你真係懶叻喎，你覺得佢嘅野令你無得著係你嘅事實，我唔係你，所以唔會否定，我覺得你懶叻都係我嘅事實，可能啱可能錯，但有乜野問題？

我只係覺得 你係要係人地度挑骨頭都無計
VLOG咪即係影片版日記咁 有咩好講

真係幾靚

你點樣得出依個結論？我完全睇唔到個邏輯係邊，點樣從A(佢無得著），然後我B（問佢）跳到去C（我覺得youtube全部無得著）

其實你兩條傻鳩係咪真係蠢到連基本嘅閱讀理解能力都無？

屌到佢變牛蛙

講到而家你都未講到我點樣ff法，睇怕都無人想識個白卡佬嘅

冇問題你有你睇法
我有我意見
但就反對你作一堆唔係事實既野出黎屈我囉

箍牙
剪過第二個髮型會好d

點樣作法？講到口臭，你覺得我講錯嘅、ff嘅，又講唔出我邊到講錯

所以係咪因為香港無youtuber靚過佢所以可以咁做
老實我只係睇左佢扮同條仔分手果條片
同埋q&a
結果真分手

咪理佢啦
On9仔撩交嗌
柒左都唔會認

做得咁絕睇怕都係條仔偷食

邊到正

而家邊個無理據
十問九唔應果個係你呀傻閪
柒左果個都係你地呀

有錢左 飛左條仔？

你重新睇下你講個d乜先啦
作到長篇大論
我就一句起兩句止

最鍾意撚狗
打一句野都可以撚到人地長篇大論

咁我係咪唔可以留言批評？如果係我咪唔講野
vlog我夠知係咩 唔駛係咁強調係咩黎
之前去旅行utube推薦台灣個咩maomaotv
人地d vlog內容都係分享自己生活
但講緊d資訊同娛樂性真係高質好多 抵佢有800k follower

你一句起兩句止係因為無野講駁唔到呀，仲沾沾自喜
第一次見到有人用字數黎打飛機

希哥正過肥蛙

你盲嘅早講呀

跌落地咪楋翻揸沙囉

肥蛙正呀

咁你有冇心情返工讀書呀

鐘意睇乜咪睇乜囉⋯
我自己都睇好多人 個個都唔同㗎啦
又要睇又要嘈

link ?

個個都錯哂係你岩喇

點呀？認柒左啦？
我啱係因為我講野有邏輯有論證，唔似你呀廢物

你唔認同咪唔好應我 邊個要嘈
枉我仲咁平心靜氣同你討論 原來都係鳩嘅

btw 佢同希哥有無做過

我都好平心靜氣
係你講咩人地拍自己就叫 自我中心 無資訊
呢種諗法好老溤

人地6月16已經有出黎

無咩好嘈，青紅蘿蔔各有所愛，就算pewdiepie都有人唔鐘意

其實唔知係你嘅諗法老馮定我老馮
做得utuber仲要係拍d咁容易重疊嘅內容預左會比觀眾比較
你就好似屌緊d影評人家老馮咁

你喜啦⋯
我唔鐘意就唔睇了 咁辛苦自己做乜

你講到我有追黎睇咁
我剩係睇左一條東京同一條大阪咋
仲要係utube演算法推薦出黎

block 佢啦 唔好辛苦自己

真
可愛真係贏靚
仲要日系

絲打有冇靚女推介

應該有少少混血
東南亞 啲輪廓好深

我分開既
睇女就睇女
睇女求養眼
睇知識就睇知識
知識型老高係最正
台灣果隻啾啾鞋都好掂

一齊咁多年，又係成年人
扑左起馬超過200次啦
中出都起馬10次以上
鳩估

佢同細妹真係完全唔同樣

圖呢

屌果件蘭西同娘娘隻兵好撚煩
由其蘭西起撚哂剛做乜柒
都係討論下姐大家
唔洗下下衝出嚟護主又屌尻人d諗法喎
睇見都覺煩，你咁樣咪搞撚到本來對蛙姐冇乜野都變反感啦
d fans咁撚顛

Bunny’s dressing table
Emily lau

啱啊
我去完食薯條漢堡包都係想身體健康

Fan乜屎姐
一係兵一係打手
你話係邊樣啦

我覺得似條女想洗底/已經搵左第二個喎
睇番希gor唔單止係手足，仲有好多post係真係好愛佢，日日影相比佢呀又想年年情人節一齊呀等等等等

好心乜都唔知就咪亂猜測 覺得覺得⋯⋯

聽到你娘娘壞話所以嬲嬲呀？
你知detail咪爆囉
唔係好心乜都唔知就咪亂出黎吠啦

睇唔過眼真係
八婆到震
咩 覺得覺得 亂吹一通

最正係kat，素顏都正，
肥娃化得太行，素顏好柒，唔信自己可爬片睇

一齊咁多年
仲要2個月前先一齊拍片
我估係上個月分手
可以立即退出到段感情一定係好嬲
所以希哥偷食機會勁大

不要再說了
會俾兵仔話八婆到震嫁
呀，不過你唔係講娘娘壞話，應該帽事既

八婆到震、亂吹一通咪又係你覺得覺得
收皮啦兵仔

小學雞到您⋯⋯

好心乜都唔知就咪亂猜測 覺得覺得

好似得童童有得鬥
不過童童真係太細

兩個都好老

可以話可愛 但係完全唔係靚女

比起上黎都係肥蛙贏
其實佢依個類型香港98%仔都死係佢手上

女仔擘開隻腳 正常樣 100%男仔都死係佢手上啦。。。。

cat girl 你都啱 ?

真

其實蛙姐分手咪仲爆過fyy

真心唔靚 極普通樣周街都係
利申 佢大學同學

Agger

哨牙flavia不了

無入屎公司

班中學毒撚hater仲屈緊佢援交
大個仔啦屌 仲咁撚無聊
利伸 你地舊同學呀柒頭皮

屎邊邊有公司姐 佢自己之前都入英皇

咁都叫靚，我覺得佢阿妹靚過佢

睇開日本妹

做香港人真係慘，無啦啦又要比班hater話做雞，黃到仆街單機都出去又損錢都比你地屌成咁好心毒撚好地地出去搵番個女朋友唔好成日圍住人地個世界轉係到酸

係 未發育咁 又細粒又廋 唔似女人

蘿莉

剪片用心

佢未至於深黃但街上咗好多次

Sony請佢地去日本做嘢啫